愛上佩狗 超過限期後

愛上佩狗 超過限期後
除非今天你手槍生銹 我怎得救
何時下手 請決定時候 如子彈足夠
攤位裡的木偶 多準確無敵手

何時下手 請決定時候 如圖書足夠
圖書館的戰爭 多準確無敵手

？

珮狗

#2 on99

賓勁弱能

首歌幾多年前